其實看更有乜用？

一係就請呀伯 一係就請呀嬸
有起事上嚟 佢地做到啲乜
就算係我都一拳一件啦

佢哋空手道八段你又會知嘅！

收利是 搵快錢啦 當然係

證明管理公司有做野，用黎收你管理費。

GDP

可以配合Leon捉鬼

有咩事入佢地數

開閘
講是非

見親都吹水